針對黃之鋒個選舉主任日日玩政治審查可唔可以加埋佢入民主法案

等選擇主任生生世世留係大灣區愛國

等佢玩DQ得咁過癮

推 日日都咁玩野

推到佢仆街

聽到電台講真係嬲到仆街

推

朝早好難推post

佢未DQ黃之鋒，只係問問題的話算係做份內事
佢DQ左就可以送佢去大灣區共榮

就係咁，如果佢dq成功就一齊接受美國制裁

當然可以

不過呢個選舉主任攞明有心阻撓 問完一日又一日 個種政府審查唔係覺得合理？根本選舉主任冇權咁做！

🤘🏻

之峰選前好似已經交哂名

大灣區等緊佢

Push

之前天琦都係畀人問問題拖鳩住佢 最後先話唔批

push

佢老母收咁高人工搞香港人

點解可以由一個選舉主任既主觀感覺決定候選人批唔批
咁我做係唔係可以dq哂 d保皇狗

咪話包硬囉

黃之鋒係中共眼中釘如果DQ唔到，中共會好無面。如果個選舉主任肯DQ實大把前途。

果陣就係泛民唔肯企出黎，結果依家到佢地準備比人dq

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

選舉主任咁撚中意DQ候選人
真係要打佢入大灣區世世代代先得

一路問一路等緊機會入Gphone